<resources>
    <string name="app_name">SPENSA MTL</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="pengumuman">Pengumuman</string>
    <string name="lainnya">Lainnya</string>
    <string name="berita">Berita</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tatatertib_sekolah">
        BAB I
        \n KETENTUAN UMUM \n
        \n 1. Tatakrama dan tata tettib sekolah ini dimaksudkan sebagai rambu-rambu bagi
        siswa dalam bersikap, berucap, bertindak dan melaksanakan kegiatan sehari-hari disekolah
        dalam rangka menciptakan iklim dan kultur sekolah yang dapat menunjang kegiatan pembelajaran
        yang efektif.
        \n 2. Tatakrama dan tata tertib sekolah ini dibuat berdasarkan nilai-nilai yang dianut
        sekolah dan masyarakat sekitar, yang meliputi: nilai ketaqwaan, sopan santun pergaulan,
        kedisiplinan dan ketertiban, kebersihan, kesehatan, kerapian, keamanan dan nilai-nilai yang mendukung kegiatan belajar yang efektif.
        \n 3. Setiap siswa wajib melaksanakan ketentuan yang tercantum dalam tatakrama dan tata tertib ini secara konsekuen dan penuh kesadaran.


</string>
    <string name="visimisi_sekolah">
        Visi :
        \n Terwujudnya insan yang cerdas, berakhlaq, cakap berbudaya, dan unggul dalam prestasi.
        \n
        \n Misi :
        \n 1. Menerapkan proses pembelajaran berbasis Scientific Approach (pendekatan ilmiah),
        \n 2. Menghasilkan lulusan yang memiliki kompetensi pengetahuan, sikap dan ketrampilan tinggi,
        \n 3. Menerapkan penilaian autentik,
        \n 4. Meningkatkan kemampuan berbahasa Inggris seluruh siswa,
        \n 5. Bekerja sama secara sinergis dengan berbagai pihak untuk keperluan penyelenggaraan dan pengembangan fasilitas pembelajaran dan SDM serta kegiatan operasional sekolah,
        \n 6. Menggunakan Sistem Informasi Manajemen Sekolah untuk semua elemen.
    </string>
    <string name="kontak_sekolah">
        \n SMP Negeri 1 Muntilan
        \n Jl. Pemuda No 161 Muntilan, Tlp (0293) 587021, Kode Pos: 56415
        \n info@spensamuntilan.sch.id
        \n www.spensamuntilan.sch.id

    </string>

</resources>
